## Описание
в 316 есть робот митсубиши и системный блок с мониторами, рядом с ним. Он не работает, а должен расставлять шахматные фигурки. Цель проекта - привести его в рабочий вид.

Демонстрацию лучше проведёт Потехин В.В., документация у него, контакты разрабов, кто всё это намудрил, тоже у него. Если не получается с кем-то скоммуницировать, жалуетесь мне в тг. Основная идея - стучать во все двери максимально часто и много раз.

## Техническое задание

1. Починить/написать заново игру (вместо юнити) в шахматы для электроприводной руки митсубиши в кабинете 316 через приложение. Там какое-то особенное управление и взаимодействие с этим роботом..... Надо разобраться! Фактически логика бэкэнда - это перемещение по заранее заданному набору состояний робота. Можно в целом на питоне написать, сделать simple API на фласке каком-нибудь. Самое неприятное - это фронтенд нарисовать. Компьютер с кодом на юнити стоит слева от робота, в уголке, где древний маленький монитор. Надо к нему доступ получить
2. Узнал у Потехина, что есть магистр, который почти разобрался с этой задачей. Необходимо взять контакт этого магистра у Потехина, сделать встречу на команду + магистр + я. Обсудим, какие он может вам задачи передать 
2. Перенести полученный код в докер на вм сервак в 316 кабинете. Для этого нужно вм развернуть. Чтобы развернуть вм, нужен доступ на веб-интерфейс гипервизора, где вм разворачиваются. Это делается через сис. админа кафедры, который ничего, скорее всего, не знает, но его задача разобраться вместе с вами и выдать доступы или вмки с айпишниками и credentials (логин и пароль) Идеальный кейс - веб приложение с шахматами, через телефон по wi-fi залезаешь и тыкаешь, а робот расставляет фишки
3. Задокументировать полученный результат

## Ролевая модель

| Функция         | Количество | Навыки                                                          |
|-----------------|------------|-----------------------------------------------------------------|
| Разработчик     | 1          | any frontend framework, html, css, unity, google, docker, linux |
| Лид разработчик | 1          | any frontend framework, html, css, unity, google, docker, linux |
